廢青冇野做試下結季前由白金5 0分上鑽

已經幫左幾個巴打上金同白金 冇哂其他AC係手,拎個AC上鑽先